房協研究兩幅郊野公園邊陲建屋用地範圍首曝光

上屆政府邀請房協就開發元朗大欖郊野公園和馬鞍山郊野公園位處水泉澳兩幅邊陲土地，研究用作興建公營房屋。早前房協收到的5份顧問公司意願書已完成初步遴選。

漁護署郊野公園及海岸公園委員會今日（24日）召開會議，獲納入研究範圍的郊野公園用地的範圍首次曝光。房協行政總裁黃傑龍表示，顧問公司需分別在70公頃的大欖郊野公園用地，以及50公頃的水泉澳郊野公園用地中，各選出20公頃較適合發展的用地。

房協今日（23日）在漁護署郊野公園及海岸公園委員會進行研究簡介。房協行政總裁黃傑龍會議前表示，早前曾收到5份顧問公司意願書，但有部份公司已退出。
顧問公司需從120公頃土地選出40公頃

黃傑龍透露，顧問公司需在研究範圍內的70公頃大欖郊野公園，以及50公頃的水泉澳郊野公園中，各選出20公頃較適合發展的用地。

他在會上指出，現時房協已邀請8間大學的學者提供專業意見，以揀選合適的顧問公司。顧問公司需在12至14個月內進行第一階段的基線研究，再由專家檢視其中的生態研究，而房協會檢視當中的房屋建設研究，兩方面工作比重各佔一半。若兩者均符合要求，顧問公司才可進行第二階段的詳細研究，並再作環境影響評估（EIA)，預計需時12個月。當上述程序完成後，會遞交報告予政府。

委員質疑房協有發展計劃

由於在第二階段的研究中，顧問公司須作環境影響評估，當中需要具體發展資料，包括人口規劃數字等。委員文志森質疑房協心中已有發展計劃。不過黃傑龍在會上否認，強調房協沒有前設，亦不會就研究報告作出干預。

此外，會上亦有委員質疑，房協無就上述郊野公園選址作諮詢，黃傑龍在會上解釋選址準則，包括選址附近的交通及建設配套，以及周遭的房屋建設。
招標結果時間或延遲

房委會本來預計下星期招標，預計明年1月公佈顧問招標結果。不過黃傑龍表示，現時須聽取委員會意見後才招標，故招標時間需彈性處理，時間或會延遲。他又強調，公眾諮詢環節需由顧問公司負責，而諮詢計劃亦需由顧問公司訂立，故暫未知諮詢詳情。

香港中心太多山

香港根本唔適合住咁多人...

香港本地人長遠係冇增長
只要cut 150, 將每年既人口淨流入4萬人減少
所謂土地問題冇咗大半

日日百五人落嚟分房屋福利，
加名調遷住大單位，
轉個頭話要離婚分戶，
搞到香港人排公屋排到世界末日都未有。
成個元朗、錦上路插晒發展商旗，
洪水橋發展區又得丁屎咁少公屋，
源頭又唔cut，
地產霸權又唔打，
又唔起公屋，
淨係識賴環保團體、原居民，
重要同人講搵地起屋「粒粒皆辛苦」
正一垃圾政府。

又loop 150人...

連登嘅百五膠根本唔係想解決問題

本地人減少，但總數會多
咁cut到每年一兩萬人，總人口唔變
係咪解決絕大部分問題呀

答過你十鳩幾次又loop

總人口就係因為每年有約4萬人黎
會升到8百幾萬

Set咗有quota己經講你聽基本人權唔係絕對
香港人貴撚到買唔起樓，咁有冇人權
支那人唔黎香港大陸都有屋住
香港人可以住邊
屌你老母臭閪

就係極低都全社會基建承受唔起
咁撚多人口就要高增長做乜撚野
仆你臭街成撚日偷換概念講完又講

屌你老母閪咁點解唔可以cut人
點撚解唔可以香港決定收咩人
全世界冇國家咁戇鳩一句團聚就可以唔篩選，唔考慮自己負擔能力俾人入境
人你老母閪權咩

仲有填海呀
睇下連登仔最鍾意嘅日本

不如不要一個效野公園啦

冇工業，冇資源，要咁多人做咩？
近年d人注重健康，興玩戶外活動，
禮拜六日多人都喊出黎，
比你剷晒d郊野公園，
嗰8百萬人既娛樂就得返做Gym睇戲打機？
咁呢個社會都唔慌正常得去邊

講真保留熱門路線就得
話明低生態價值個d
平時都無乜人會去行
都無咩風景可言

又填海又移山起樓
結果就係又洗多一千幾百億起野
鐵路再迫撚到閪咁，
交通，醫療，教育，社會福利
樣撚樣都唔撚夠，要燒錢
落黎既大部分一係食政府
一係讀撚政府資助既學位就去外國

我屌你兩條仆街老母臭閪

只係你唔去姐
大把人為左避人潮而行d冷門路線

香港人口密度唔高？我屌你老母閪你自己得閒搭吓地鐵
放假出吓街啦撚樣
真係應你都哂鳩氣

法例唔撚改得咩屌你老母
嗰quota減到100，50得唔得呀
香港自己執行，捉撚哂啲假結婚既都好呀

點起都唔撚夠住啦

我屌你老母又偷換概念
依家落黎既人冇filter架
落黎既細佬老野有撚生產力呀
你講既野只有香港自己控制既合理既專才計劃先成立
同150家庭團聚根本係兩樣野
屌你老味同你講咗好多次
你根本唔係唔知，係都扮儍做政府打手
我屌你老母

勿理會五毛 D_wade

冚家鏟你衣食住行有幾何係山呀仆你臭街
既然發展跟唔上人口增長
點撚解唔係至少減慢人口增長發展吓先
而係嗰城市燒錢遷就人口政策？
屌你老母人口多啲有花紅呀？

係人太多wor
起幾多樓都冇意思

依家大陸發展得咁好
應該叫同大陸人結婚d香港人上大陸團聚
而唔係叫大陸人黎居住環境差嘅香港團聚
咁先係人道主義

所以我支持每日送150同大陸人結婚嘅港人返大陸定居
好似現行中國制度咁
取消埋佢地香港身分證

因為地球上有好閪多大陸人
香港裝唔撚哂
任何正常政府一定要喺本地人既權利vs外地人權利尋求平衡
而且一定係本地人行先
我屌你老母臭閪
做狗可恨
有讀過吓書都做狗就正仆街冚家鏟

佢真係五毛到不得了，
一句團聚就要香港人分福利畀佢，
日日做到狗噉嘅香港人就住都冇得住，
你要團聚係咪好應該自己解決住嘅問題？
點解要用香港嘅郊區解決佢哋住嘅問題？
定係佢哋對香港有好撚大貢獻？
一定要填個海畀佢哋住？

屌你老母
啲蟲仔，大學生好多讀完都走啦
150唔撚係專才計劃，唔撚係要求有學歷再留港工作嗰種
完撚全同你講既冇關係

解決勞工問題係另一種政策
唔係放一大堆人落黎，養佢十鳩幾年
然後希望佢會留低同你老工
屌你老母撈埋黎講

依家話住镸問題
啲人就算唔攞綜援，佢地要唔要住？
要唔要搭車，讀書？
係咪一樣有住屋需求，一樣用公共資源？
答我啦屌你老母

又講非洲人point啦
香港市民點撚解冇權決定香港既入境政策呀屌你老母？
我老豆點落黎關我公民權利乜撚野事呀

如果只有原住民先有資格
全地球出入境政策都應該俾非洲佬話事
你叫中國咁撚樣做咗先講啦你老味

你老母我自已讀大學什都大撚把讀完番大陸或出國啦
150唔止食飯仲要住添呀

其實佢地d point 我都明
所謂人口質素嘛
另一個post咪話咗統計數據唔係太差
當然有人會話應該淨係比有經濟能力嘅人
但係既然改變唔到呢個政策
退一步睇，補充勞動力都好呀
香港人口老化咁嚴重
有鼓勵就業配套措施就得
至於房屋，根本單程證就唔應該係一個藉口而唔發展
佢地已經落咗黎，唔起，供應只會更加唔夠
樓價就繼續升
而且單程證高峰應該就快過
人口增長可能放慢
到時再多d地都無壞
香港人可以住大d
發展d要多d地嘅產業

你真係好撚無恥

香港如果有3000萬人，每年加30萬人都係加1%，咁係咪多30萬人都冇問題呀

你條撚樣讀書識字，係咪就係用黎上討論區講埋啲小學雞數學誤導人
仆街冚家鏟

佢地樓價幾多，香港幾多呀
香港人口同地比例幾撚高呀
開地冇問題
但點撚解咁閪高樓價，社會樣樣野超出負荷，可預見唔撚夠地既時候
唔撚係減低人口增長發展吓先
而係一邊放人入黎，一邊叫本地人上大陸住？
屌你老母冚家鏟

政府係咪應該由市民授權，係咪應該聽市民講呀
係咪香港政府仆街，所以連要求都唔講呀
咁你不如投共啦撚樣

咁講150本都係歧視，推翻咗未？
點解減到 100，50就係歧視呀
鳩噏都用吓腦啦賤種

兜你老味咩
你既增長率邏輯係錯撚哂呀
如果有個外星城市年年100%人口增長率都生活得弓好，係咪又跟呀？
知唔知咩叫類比錯誤呀？
香港依家好撚高樓價，外來人口佔房屋供應7成
加上所有公共資源超負荷
就應該cut人口

開山劈石，增加公共設施，係講緊年年幾百億，破壞環境，而且至少十年八年先見效
Cut外來人口不論成本同效率都合理好撚多

咩叫蠻不講理
全世界都係本土優先，係咪都係唔講理
定係幫外人多過本地人既先係唔撚合理呀？
屌你老母

你依家講公共政策，公共政策洗唔洗講成本
洗唔洗對市民負責
點撚解人口政策連討論都冇，完全唔考慮
香港樓價現在好閪高，迫切過坡仔好多
所以你用坡仔比就係錯
鬼唔撚知瘋狂開地可以解決問題，但成本呢？唔洗用錢？幾時見效？
同人口政策比？
屌你老母點解係不問成本用一個方法解決問題，而唔係用最合理既一個？

元朗>上一頁

係呀
廿年都淨係限大陸吓，吹呀
點撚解限150唔撚可以改到限100
或由香港改審批條件

全世界都有法例或明或暗玩歧視針對啦
屌你老母點會做唔到呀
屌你老母講150先黎法冶撚上身

好提議
人都無得住仲要郊野公園做乜春

屌你老母你真係好撚好笑
講撚咗幾版+舊時咁撚多post反150俾人屌柒後
依家就扮撚哂野話唔反對
你收皮啦屎忽鬼
仲扮乜撚野中立呀撚樣

個個學你咁奶共就乜柒都冇啦

香港必須cut150,冇其他選擇

搵地又嘈，唔搵地又嘈
屌呢班人根本唔想解決問題

係呀屌你老母
依家係太撚多人呀嘛
英國美國以色列事實上都有歧視，佢地冇JR,得香港有？
香港JR有用？
屌你老母dq議員都做到，依家同我講法冶？
改入境條例嚴啲得唔得？
胡官都話得，你係法官？
哩啲法律技術問題，總有方法走
有民意支持，政府有心行會行唔撚到？
屌你老母但連講都唔敢講？

我一路冇反對過揾地
我係問點撚解唔cut150

算撚數啦
你打咗哩幾版野有幾'唔會反對'
有眼睇都知啦

係呀
如果一邊cut150一邊開發冇問題
到時既土地需求已細好多
但依家係唔撚cut,只係開地呀

d人一再埋怨新移民
視野狹窄
搞到自己都無得住
同自己鬥氣
只會玩死自己

減撚少咗先啦契弟
佔房屋供應7成叫冇影響

戇撚鳩
有冇cut150，成個人口估算可以差成百萬
土地點開都唔撚同講法
仲有唔要求同步進行就肯定永遠唔會cut
合撚哂你啲所謂'唔反對'既偽君子人渣既心意
你食屎啦撚樣

政治任務你可以點？因為有150個所以唔開地？

政府自己話未來三至四年9.8萬供應，你咪自己話吓
俾夠三萬好未？

23條係政治任務你可以點
一地兩檢係政治任務你可以點
政府做乜鳩都係政治任務你可以點

唔好話爭取，連講，攞出黎討論都唔敢
香港人係港豬係有道理

咪再黎香港啦死大陸西
垃圾支那 香港太cheap唔岩你地住
去外國啦屌

亦都係戇撚鳩既人口政策惡果
仲唔汲取教訓？

張窮撚搬晒去大灣區公屋啦

沙田嗰度有無睇錯 就快可以掂到慈雲山

得咁少冇出過post 既乾淨account 咋咩？
換多幾個account出多啲回覆啦
上面唔夠講啦

好低手
知唔知咩叫condItional greenest/disagreement
肯cut 150咪同時開地
唔肯就唔開
我成個post立即好清楚

沙田水泉澳邨東南

每年有總人口1% 外來殖民, 點樣做人口政策
唔好話年齡, 學歷, 應該連幾多男幾多女, 都估唔到啦

所以正確係失控人口政策

唔肯cut150下
香港每年食7-8萬支那人，要兩萬間樓
以政府數字當一年起三萬間屋
都有2/3用黎養蝗
我當你一年起到4-5萬間屋，都有4-5成養蝗
仲未計公共開支
年花幾百億起樓，開山劈石，結果近半養蝗
咁係咪合理既公共政策
對香港人公唔公道

而唔爭取同時進行既，政府係100%推三推四唔會cut
我屌你老母

腥港豬數目未達到 1000 萬, 你都唔好妄想會停 150

打殘完 80 , 90 後
成功殖入 00 後
殖埋 10 後 , 20 後, 30 後

2047 年就無後顧之憂了

支持
度度都反對
點撚起

低質？
講中哂啦
上面又多一個

環保撚全面進場

合理，團聚唔係要係香港，支那就唔可以團聚？

應該快d用咗軍事用地先，昂船洲都唔細

效野公園起碼都要十年，解放軍返中國一定唔洗咁耐

2016年5.7萬，2017年4.7萬
加埋咩專才等至少2-3萬
你唔係唔知，你想博大霧

又係嗰句，政府乜柒都係政冶任務，所以乜柒都唔好反對？
學你投共最好？

其實係無法理基礎去cut 150
你幻想150 係移民人數，如果cut 左呢個數字，即係可以係無上限咁批人落黎，其實仲大鑊

上面都有人講左，你除非完全唔俾任何國藉人士移居香港，否則cut 150 呢個決定喺可見將來都會被司法覆核並且敗訴

我係預言會有咁既account發言撐政府開地，咁啱講中，then?
要證據證明咩?

收埋青山靶場，同開發郊野公園範圍一換一，應酬埋環保撚

係呀，所以香港公共資源咪冇管制咁不斷津貼大陸人囉
之前打針都打都冇貨呀，啲蝗打完就上番去，真係識揀又識玩

2/3係佔總供應數字，唔洗又偷換概念啦
冇即時申請共屋=/=唔洗住

屌你都on9
無開過post 就一定係無用過既ac？
你番沈門碌下啦，我大概一百期左右都喺度

係啦係啦，政府做嘢一定係錯一定要反對嘛
屌，咁係咪寧願樓市gogo高都唔可以開地呀？

一同中國人結婚即吊銷香港身份證， 睇吓真心相愛定係香港身份重要

胡官選嗰陣都攞黎講啦
我冇話完全取消
150可以存在。點解100唔可以？
點解150減到100就唔得？
俾番嗰權香港，改例收緊條件，得唔得？
今時今日一地兩檢，幾戇鳩既法律都有，都行到
依家利民措施就同我講法冶？

係呀
但最冶本解決樓就係人都唔撚俾黎

就係預言有人有好多account,then?
我有話係你？

點解改到100唔係200？
點解要限制人口增長就淨係郁一個source ge 人口？
淨係對一個國藉既移民設限係咪歧視？
點解cut 150 係利民而唔係擾民？
「利民」既定義係乜嘢？

政府敢剷平太平山先同市民要發展郊野公園啦
中環冇地呀

吹大啲添啦
根本最公道係將單程證數字benchmark to 建屋量moving average，eg 兩三成

收返哂丁屋大撚把地 但班牛屎佬同你博命

因為佢係最大源頭
哩個源頭既量多撚到本地人冇屋住
利民=利香港本地人
香港人都有人權架，不同stakeholder既人權要平衡
全世界入境政策都有歧視成分，都會揀人

講完又講
一直都係'歧視'，由150改到100有乜撚野分別，點解唔做得
政府幾撚戇鳩既法律都做到，全世界既入境法都有歧視，點解做唔到
仲有退一步，唔搞quota但俾番香港審批得唔得
到時審嚴啲，改吓啲標準收少啲人
哩啲大把空間玩
法律技術問題根本只係借口
仆你個街

扣返七成郊野面積
得300萬平方公里

冇問題
香港人有幾多聚美國妹
大陸人就好撚多
你溝大陸妹就要排隊
條隊仲應該要改到排耐啲

睇多幾個回覆已經唔想討論落去
直接永久封鎖

將單程證benchmark to 起樓量，例如三成
起得多先收多啲人，咁先唔會依家咁谷爆
講就乜撚都得，做就食撚屎

一撚路都有歧視都有問題，全世界既政策都有歧視成份
JR你老母咩
我講撚咗就算唔cut quota,俾番香港審批權同改入境條例都大把野玩
哩啲根本係借口

我講撚咗就算唔郁quota,有番審批權都大把野玩
是撚但wiki都有

移民歐洲的人中很大一部分是通過家庭團聚法移民的。歐洲許多國家近年來已經制定法律限制此類移民方式。

丹麥：如果是婚姻移民，丹麥的法律要求配偶雙方年齡都不能低於24歲。被稱為「24歲法則（英語：24 year rule）」。此外，這對夫婦和丹麥的關係必須比與原籍國更牢固，除非其中一方已經在丹麥生活超過26年。

荷蘭：如果是婚姻移民，法律要求配偶中荷蘭籍一方必須不低於21歲，收入至少比最低工資高20%。非荷蘭籍一方需要在原籍國的荷蘭大使館通過綜合考試，以證明他/她基本掌握了荷蘭語。而在歐盟，雖然處理一個法律案件可以花費數年，成千上萬歐元，但它的自由移民法律使家庭成員得以很快團聚，所需費用和辦個身份證差不多。因此，一些荷蘭人會先搬到比利時或德國居住至少6個月，這樣移民時就可以遵照歐盟而不是荷蘭的家庭團聚法。這就是「比利時通道」或「歐盟通道」。[1]

德國：從2007年開始，德國法律要求配偶雙方年齡皆不低於18歲。在德國居住的一方不依賴於社會福利，而且必須有足夠住所。移民的一方必須證明自己有基本的德語口語和書寫能力。這項法律適用於德國人和外國公民[2]。

挪威：擔保人2014年的稅前收入必須不低於251,856挪威克朗（37,000美元），2013年的稅前收入必須不低於246,136挪威克朗。證明人在過去12個月必須未接受過社會保障金。挪威移民局每年都會核實擔保人收入是否達到了要求。

英國：從2012年開始，如果你自己想移民到英國，你每年的收入必須達到18,600英鎊；如果你為你和一個小孩一起申請，你每年收入必須達到22,400英鎊；每多一個小孩，收入標準會增加2,400英鎊。

對於以難民身份取得居留權的人，上面所述的家庭收入要求未必適用。在2015年歐洲移民危機惡化後，一些歐洲國家已收緊或考慮收緊難民申請家人團聚的條件。[3]

更何況今時今日改150到100根本唔係可能
一地兩檢都得，cut150會唔得？
當然政治上係難，但咁就係靠政治上爭取，哩個係政治問題唔係法律問題

1. 就算歧視大陸人，哩樣對今日香港而言都只係政治問題而唔係法律問題
你唔好駁撚完就失憶又講過

2. 對全世界家庭團聚移民收緊條件又如何，反正依家90%都係大陸人
收緊財政條件，正正對應濫用香港資源問題
對其他有錢國家家庭團聚移民，例如歐美，影響又細

屌那星對你黎講乜柒反對填海理由都唔係理由架啦

收返d軍營先，特別係市區d地

150行咗廿年出問題未？
一地兩檢出問題未？
Dq議員出問題未？
外來人口用撚咗供應2/3
土地問題既重點就係要解決人口問題
你條撚樣同政府梗係想人唔講150啦
仆你個街

五毛真係好野

屌佢老母

而家日日出街度度都係人

都可以話每日150個好

好，郊野公園起屋冇問題呀，南區起先囉

粉嶺高球場宜家點
靜係識用郊野公園地填海
棕地又唔理

痴線，d_wade 成個post認真討論都畀你屌5毛

1. 同中共爭取冇咩成本，不過係好難
2. 唔cut外來人口，就係要每年2萬個單位養蝗，佔現時供應1/3
3. 個人開發土地既preference,一向係棕地,golf 場》填海，郊野公園
4. 訴諸個人謬誤 ，我個人行為係點同我既講法啱唔啱冇關係
唔通有日我支持冇條件開發土地，但又冇實際行動，所以開發土地係錯？
5. 文娛中心佔幾撚多比例，如果政府柝出黎講我又唔介意，不過現在唔撚係

技你老母臭閪咩，你同政府一撚樣，就係想將房屋問題同人口問題切割，提都唔撚敢提

講經濟問題，居然只考慮供應唔諗需求，係得香港正苦同你哩類賤人先覺得合理

輸入垃圾人口，永無止境

答撚咗你幾百次啦
你填海唔撚破壞環境既，唔撚洗要錢咩
有人落黎可以100%唔用郊野公園
有人落黎住唔會用公共資源既
以上唔撚洗錢既

減人黎，就直接減少以上消耗

講撚咗好多次
係咁開地實得架，但要用錢架
社會政策係要計成本，計吓對納稅人公唔公道，係用最合理合社會成本方法解決問題
少啲人黎就用少啲地，嗰社會用少啲錢起樓，少啲人搶，好撚過年年幾百億起樓俾外地人住

依家每年外來人口佔供應2/3，咁係咪公道
你講撚到日後會起到好撚多，唔該就將入口人數限額benchmark to 起樓量，或者用樓價做反向指標，貴就放少啲人黎

又撚係到偷換概念，將社會政策偷換成私人公司黎講，你啲語言偽術冇撚用架
新地係私人公司，只係睇賣樓
但香港社會係要俾埋落黎住既人讀書醫療，俾佢地佔用埋交通等資源

毫無廉恥
成撚日深圳坡仔，坡你老味咩
今日香港樓價貴撚過哂佢地，而未來5-6年供應都大致肯定唔撚夠既情況下
點撚解依家唔cut 150
長期俾外地人佔供應量2/3既入境政策係咪合理
有出吓街既都感覺到不論市區交通都越來越迫。醫療越來越緊張
成個社會唔止土地，係乜柒都超出負荷時
點撚解唔係減慢人口政策，等各樣建設追番吓先
而係唔理幾百萬人生活係咁放人入黎
都癡撚線既

仲有後半part,再將本地香港人移番大陸

唔減150同其他渠道，香港永遠要每年起兩萬個單位應付外地人需求
講緊未來幾年既2/3
唔迫就奇啦

起咩9公屋，起居屋啦

你又偷換概念啦，將社會政策偷換成政府收支
高鐵梗係回到本啦，因為樓價好撚貴嘛
因為市民要俾好撚多錢買樓嘛
哩個咪係本來要解決既問題囉

如果唔係咁多人，點撚解樓會咁貴，點撚解要破壞天然資源起樓呀

屌你老母啲錢係香港人幾十年儲番黎，依家你同我講貼蝗冇問題？你仆街死啦賤種

唔撚夠講想標籤我做環保撚，你收皮啦
我講咗咁多版主要都係講

A.用香港各種資源起樓，到頭來大部分用黎俾蝗用係唔撚公道，佢地仲會用公共資源,cut150先係合理，長遠外來人口應該benchmark to 起樓量

B. 係可見將來香港不論樓數同社會福利基建都超負荷，點撚解唔係cut150等各方面追番先，而係一邊放人黎一邊叫本地人走？！我屌你老母臭閪

3.唔撚夠講玩人身攻擊，我個人行為係點同我講既野啱唔啱有撚關係咩
哩啲垃圾point你講咗第二次啦廢物

咪撚7啦ching
成日諗住香港人口減少就唔洗起樓唔洗發展，香港人口減少都要起樓架
樓係會折舊架
人對於樓嘅需求只會越黎越大

你班百五膠答到我elon musk係香港出世會點未？
你香港連支火箭都裝唔落呀，你d科學園d所謂高科技lab連一部tesla都放唔到

講咩發展呀

成日諗住夠夠夠，一味食老本，最後咪逼撚走晒d人才，搞撚死晒d potential人才囉

成日反填海反發展，有邊個國家係咁架你話我知

有乜撚野矛盾呀
唔cut人就唔開地
肯cut人，開地preference就係棕地，丁權over其他

你所有理由都唔夠講，就將個討論由邊樣合理啲搬去可行性問題

我又答過你好撚多次啦
23條一地兩檢乜柒都係政治任務，咁係咪乜柒都唔爭取呀

唔cut人的話每年都用2萬單位，開發土地係冶本咩？
條地鐵，主要交通可以負荷到咁既人口增加？

少幾十萬人黎係咪用少好多地呀
地價租金平啲係咪可以吸引人材同幫各種行業發展？
我有話cut咗人就唔洗開發土地咩？
你cap俾我睇吓？
蠢就睇多幾次先死出黎柒啦
戇鳩鳩出黎表演打稻草人

所有points駁撚咗兩次以上啦
上面兩條廢物係咪又要扮失憶由頭講過呀

塊地可以賣錢係因為樓價好撚高呀撚樣
你出吓街睇吓醫生睇吓高唔高負荷
屌你老母醫院床位超過100%使用率叫低負荷？
你仆街死啦

講咗幾百次我主要論點你都係扮睇唔到

A.用香港各種資源起樓，到頭來大部分用黎俾蝗用係唔撚公道，佢地仲會用公共資源,cut150先係合理，長遠外來人口應該benchmark to 起樓量

B. 係可見將來香港不論樓數同社會福利基建都超負荷，點撚解唔係cut150等各方面追番先，而係一邊放人黎一邊叫本地人

環境都係社會資源都要考慮，但都只係一部分唔係主要因素

講到唔撚夠講就扯遠話題
我點解英國佬關你鳩事咩

我係問點撚解唔肯cut人口解決問題，而一定要100%用開發土地解決

唔係嗰150人既問題,主要問題係佢地既質素。本身係大陸已經有樓收租仲落黎食福利,除左專才計劃落黎嗰啲共匪叫有啲用之外嗰班住公屋既蝗蟲根本係社會既負擔浪費資源香港本地人本來既質素已經好過佢地多多聲,支持生育率頂番嗰150個quota已經差好遠
再者根本就唔使怕支那,無香港佢地走屄到資咩

依家開發土地既preference係郊野公園，填海>>棕地，我反對，認為應該後兩者行先

而房屋政策我認為支持開發土地既條件係政府cut150

自己邏輯盲就以為執到寶，算撚數啦

我好同意你嘅講法
所以你而家第一樣要做嘅野係:
支持梁天琦入獄
因為，梁天琦都係大陸黎

D_wade建議你放棄同佢討論，通街都係處已經痴左線

之前做銀行，個70幾歲老豆申請咗個50幾歲嘅仔落黎團聚，一落嚟就搞公屋分戶，團聚？咁細胞分裂，你可以起幾多公屋去滿足佢

北區出去條路每日都塞到仆街，仲要不停發展放人落去，啲人唔使出嚟番工？原區就業做得到咩？解決到先好講起樓啦

師兄真係字字鏗鏘，句句應棍!

講咗第三次啦
政府乜柒都夾硬黎，咁係咪乜柒都唔爭取呀
你咁既logic同袋住先有咩分別呀
你咁講係咪要支持埋一地兩檢國歌法23條呀
我就當政府最後唔聽，係咪都應該將最合理，最公道既方法公開揾渠道講，抗爭
而唔係跟政府維穩手法講都唔講
仲叫人唔好講唔好提呀撚樣

通街都係處駁到elon musk係香港出世會點未？

我反對冇攞150做考慮下開發土地，因為根本唔冶本同對香港人唔公道
是否支持開地係conditional to 有冇考慮150
屌那星講極都（扮？）唔明仲當執到寶

公道？無樓起攬炒就真係唔公道啦ching

樓價高壓大大咪發唔到圍
所以cut150,省啲住屋用地壓力，樓價租金平啲先有較大可能發展科技行業

咁科學園d lab點裝架tesla?

冇得投票攬炒就唔公道啦
咁既logic 你要支持袋住先喎
但云伯唔係咁諗喎
你諗清楚未？

請講出同土地政策既關係

勿理五毛 每一兩頁就loop一次point

攬炒？
收皮啦五毛
成日搏攬炒玩撚死香港

我認同將golf場排先過開郊野公園
但反對任何進行開發土地政策而唔考慮cut150

世事係複雜，你夾硬要用二分法顯示人'錯'
咁事實上唔係我矛盾，係你自己戇鳩水平低

技窮啦？
墜落到要屈我五毛？
你真心覺得會屈到？

明顯見到通街都係處無基本嘅邏輯思考能力

Other factors being constant

不能夠將其他因為assume成constant去考慮

funny!

比喻不當
相應比喻係一日冇'真'普選就反對政改
所有本土派都會支持原地踏步
你啲賤種咪唔會

通街都係處: 停左百五先好問我呢條問題唔該

結論: 攬炒

連咩叫'先決條件'，conditional agreement/disagreement 都唔明就算啦

支持政府將golf場排先過其他土地
反對開發土地而唔考慮150
你中意炫耀弱智既可以繼續loop

所以你咪攬炒思維囉

以此定義，只睇眼前短暫利益，有咩抗爭唔係攬炒？
反一地兩檢會浪費條橋，全世界過關麻煩咗，係咪攬炒？
咁講當年反利展上市都係攬炒呀

幾時到南生圍

應該cut 150冇用先再用其他方法
得香港先咁on9
自己友都冇位仲要俾人嚟

有條女，你揾到一百萬就嫁俾你，唔夠唔嫁
你暫時冇咁多錢
咪即係反對囉，即係唔肯嫁囉，即係唔愛我囉

有條件同意/唔同意既論述，屌那星你剪撚咗人地既condition 就已經係另一樣野

有啲野係唔可以簡化，你中意表演弱智就繼續啦我冇所謂

如果政府落實並相當可信地話會cut,我諗正常人都會接受，包括我
袋住先係冇人信會仲有多一次改變，因為831條件係永遠存在

當有條女要一百萬先肯嫁你，仲係咪真愛？

當你要香港停百五先肯起樓，咁你仲係咪愛香港？

你中意，但已經無關

唔洗扯開話題啦
好撚弱

又係你自己用九唔搭八嘅比喻，我只係跟住你嘅思路拓展，得出咁嘅結果

我愛唔愛香港同我講既係咪對本地人最合理有撚關係咩
枉你跟云伯當自己本土派
居然支持150
真係盡得云伯真傳

好撚柒煩，講又唔聽
普選對應所有政府決定？

我冇興趣同你討論埋啲低級邏輯問題越扯越遠
講重申多次立場

唔cut人口，就反對開地
肯cut,嗰preference係棕地丁權over 其他
有冇咁撚蠢呀

唔係是否反對開發golf場
係支持佢排golf場開發先
但反對佢唔考慮150
哩兩句野係冇得再簡化，得未？
好撚柒煩

屌你老母揾工conditional offer定直接請都係兩樣野啦

你都係想扯開話題啫
繼續啦

只可以講好多假結婚

同埋唔知點解 D新移民可以老到HIHI 落黎用你香港福利ONLY

次撚次呢到班友淨係一句「個個落黎住公屋攞綜援」，但一睇數字就收皮

真心問：邊度有數字睇單程證人士落黎係唔係住公屋、有冇拎綜援？

'肯cut150就反對開發土地包括golf場，否則反對，但贊成將golf場排先過填海'，
同
'反對開發golf場'
係兩樣野黎，係唔撚可以將第一句當等於第二句

你問我唔cut150就開發golf場，我反對

但問毛開發土地開咩先，我贊成開golf場先

我已經講得好撚清楚，你係要扮儍繼續柒我都冇計

有咩荒謬？荒係邊？我上面寫得好清楚

係呀，哩一刻我係反對開發golf場
但講土地規劃時講排golf 場先過其他野我絕對贊成

話每日百五隻支那狗落黎 無問題既
五毛打手死全家 我屌你老母

應該係新腥港人出面申請公屋靠，俾埋佢地用就得，所以統計上會唔多

哂氣啦，申請嗰個係夠7年既咪唔計囉

重點係d屋起完，一係公屋俾新移民往，一係豪宅香港人買唔起用來炒

一來講咗類比錯誤
二來不同議題用不同抗爭手法得唔得？
有規定任何議題一定要用同一招
痴撚線

不過重點明明勁多棕地，丁屋政策又食住晒啲地，要開發都開左嗰啲先啦

哩啲係講有幾多人爭取
你覺得幾年唔開地政府唔會作一定backdown?唔試過點知？
最低限度，政府係連攞出黎講都唔肯，啃都收貨？

你又'唔反對'cut150又唔爭取，想政府自動俾你？